覺唔覺個Deligt無料扮四條？？

同之前世界杯個沾屎一樣 靠個樣 以為自己好撚勁
幾場貨仔就學人扭屎忽

巴塞個de jong就有料
技術細膩 下盤穩 傳得走得

489

樓主酸祖記買到未來世一中堅

你就好有Maguire

都話樓主係疤狗

樓主係認證巴迷嚟

樓主賓周5cm

我長過牙路 咪亂講

羅蛇我屌你老母親

我不是他的

樓主又想燈

咁你企開D

你就黎無訂企

樓主痢狗酸蛆

Blind勁佢好多

冰人可以死返入冰箱

樓主又燈

de jong見到deligt咁傻閪

占士真係ok嘅
迪歷特就

係唔勁 都唔靚仔

你就直接拎去餵利迷